邊個吹元朗遊行要用聖水係鬼

人地暫時元朗遊行真係有老有細，唔好下下用火魔，狗唔岀黎射催淚彈唔代表我地要制止人地表達意見

唔打，由得佢，除非佢打

唔打，由得佢，除非佢打

唔打，由得佢，除非佢打

可以保護手足，但係巿民打巿民就係正苦想見到既野
記得要搞就搞高官